屌死你班mk仔

人地飲撚醉酒你圍住佢笑玩9佢都算，仲c了埋人？佢仲同旦哥話我係香港人我支持佢地嫁，你班死mk為左型？咪撚影衰前線。唔割但係檢討下你班撚樣

咩事

旺角剛剛有普通話醉酒佬俾人獅

好似用緊分身推呢個題目

有無片

佢渣鳩條女個波啊

唔係個個，之前有個比人打到爆哂缸

第幾分幾秒

唔知，我都係見人講，私了左一個爆哂缸，所以之後高登記者先叫人唔好再黎

唔係個藍衫呀叔？

總之唔係同呀姐嘈個個光頭佬